
\section[Công cụ và công nghệ]{Hệ thống, công cụ và công nghệ sử dụng để cài đặt\label{sc:system_tools_techs}}

Mục này liệt kê các thông số \index{thông số} hệ thống, các công cụ\index{công cụ} được sử dụng để tiến hành thực nghiệm\index{thực nghiệm} và hoàn thiện đồ án, kèm theo đó là các công nghệ\index{công nghệ} được sử dụng để thực hiện cài đặt kiểm tra\index{kiểm tra}. Bên cạnh tên các thành phần em cũng cung cấp thêm thông tin\index{thông tin} về mã hiệu phiên bản và thông số\index{thông số} tương ứng của các thành phần.

\subsection{Hệ thống chạy thử nghiệm\label{subsc:system_info}}

Máy tính được sử dụng để cài đặt\index{cài đặt} chương trình\index{chương trình} là máy tính Laptop cá nhân với thông số cấu hình như sau:

\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{r|l}
     \textbf{Thành phần} & \textbf{Thông số} \\ 
     \hline Hệ điều hành\index{Hệ điều hành} & Ubuntu\index{Ubuntu} 14.04 LTS x86\_64 \\ 
     Nhân Linux\index{Nhân Linux} & 3.13.0-27-generic \\ 
     CPU\index{CPU} & Intel\textsuperscript{\textregistered} Core\textsuperscript{\texttrademark} i3 CPU M 330 $ @ $ 2.13GHz x 4 \\ 
     RAM\index{RAM} & 2x2 GB Bus 1066Mhz \\
  \end{tabular} 
  \caption{Hệ thống cài đặt kiểm tra}
  \label{tb:system_info}
\end{table}

\subsection{Các công cụ sử dụng\label{subsc:tools}}

Các công cụ được sử dụng để hỗ trợ hoàn thành đồ án tốt nghiệp.

\begin{table}[ht]
  \begin{center}
    \begin{tabular}{r|l}
      \textbf{Loại công cụ} & \textbf{Tên và phiên bản} \\
      \hline \textbf{\LaTeX} \textbf{Editor} & TeXstudio 2.6.6 (hg 4099) \\
      \textbf{Text Editor} & Sublime Text 3, Build 3059 \\
      \textbf{MySQL GUI Tool} & MySQL Workbench CE (GPL) 6.0.8 11354  build 833  \\
    \end{tabular}
    \caption{Các công cụ được sử dụng}
    \label{tb:tools}
  \end{center}
\end{table}

%\newpage

\subsection[Công nghệ sử dụng]{Công nghệ sử dụng để cài đặt thử nghiệm\label{subsc:tech}}

Các thư viện\index{thư viện}, công nghệ\index{công nghệ} được sử dụng để phục vụ cho việc thử nghiệm\index{thử nghiệm} trong khuôn khổ của đồ án này được liệt kê trong bảng dưới đây.

\begin{table}[ht]
  \begin{center}
    \begin{tabular}{r|l|l}
       \textbf{Loại} & \textbf{Tên} & \textbf{Phiên bản} \\
       \hline Ngôn ngữ lập trình & Python\index{Python} & 2.7.6 \\
       Thư viện & lxml\index{lxml} & 3.3.5 \\
       Cơ sở dữ liệu & MySQL\index{MySQL} & 5.5.37 \\
    \end{tabular}
    \caption{Các công nghệ được sử dụng}
    \label{tb:tech}
  \end{center}
\end{table}
